仍然堅信 有愛必可贏

歷險不孤單
齊共對會更堅強
一路還有你 千山共勇氣
😭

燕雲台

[TVB] 陀槍師姐2021 2

[TVB] 戰狼 II[粵/普][PG]

爭啲miss咗

黎耀祥：反TVB既人好無良心！ 細個係咪無睇過電視？

你兩個好無良心

我話miss咗正評